到底有幾多人會用到keyboard上面個Insert？

有無人覺得呢個掣係好多餘

比起Scroll Lock已經好啲

Shift+insert

vi 成日用 insert
scroll lock 用途真係唔小心禁到先要用黎禁多下

打pubg 有用！

無用都算
見過有人開住insert以為個keyboard壞左

有咩用

當有人用word整左份起勢用空格整嘅表要你填的時後，你就知insert幾有用

it9打sql有用
一禁即刻幫我出insert隻字出來

公司用垃圾 lotus notes 做 email 系統，insert 要黎 mark as read

做IT Support 遇唔少
開著Insert 話打字會食字
成日話壞機要換

正解

地圖 mark 座標, 報位